今個週未，香港再次平靜，太好了

一切得來不易，沒有仇恨，沒有暴力，沒有tg，香港終於回到從前了

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜... - #1

有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化 - #1

見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了 - #1

政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例 - #1

六九真係好煩，要諗咁多既 - #1

意見及舉報：

樓主，屌你老母

成班連登仔只為區選，無眼睇